其實啲支那人衝落嚟就同佢醫病，邊有武漢人唔衝落嚟香港？

所以醫護要罷工

其實推晒落醫護罷工真係好 on9, 呢個問題係全香港人都有責任

擺明係上頭有order要接收武漢人啦 利用香港資源分攤壓力
幾時輪到班官話事 依家佢地做咩都要請示上頭嫁啦
唔係點可能ON9到真係咩野都唔做/全部慢一拍
就算退一百步D官真係ON9 果班幕僚/智囊團唔會全部都係ON9啦